夢境：621 會非常危險

我個Fd 做狗，其實係佔中有意見分歧之後都冇乜聯絡
直到最近自己想八卦下 狗會 入面有咩消息
佢話一直都知我地621會有行動 佢仲好興奮話希望個日可以企前d有得打人
個日唔會再好似616咁少人咁鬆懈
因為呢幾日一哥同局長都企硬去保班細既
621 佢地只會打得更狠更加強勢

利申發夢，唔好問我拎圖，做狗既爆料都會好小心唔會比人亂cap 圖

我地前線個班真係要小心

企硬保班細？你個frd會唔會FF太多啊？

前列線既裝備其實真係唔夠 唔一定要攻但最起碼要守

唔係好同意，呢幾日已經睇到班膠官互相推波，又話開鎗係前線決定，唔覺得有點保佢地，同意請推。

我都覺得警犬有報仇心勢，故意有個缺口比你之後一網打盡

佢哋好危險就真

可能係割蓆既反話？

再武力鎮壓 佢地好危險就真
政府宜家想凋淡件事 又炒返起

得罪講句，依件事搞到咁大一定要有人負責。
依家啲大粒嘢就擺到明唔想負責，你估淨係推嗰幾個指揮官夠唔夠？

吹大d

我反而覺得今次出得黎衝既都會做好曬準備

你個frd有冇柴？

我個位中同企得前線就知佢散仔一名
其實佢地真係唔會理政府咩環境
自己感受行先，話我地成日比麻煩佢地

所以真係唔好信咩佢地唔敢再鎮壓
佢地真係會打左先算

前條撚咩，未比狗打都比班撚樣㩒低左先啦，民意就係我地最大嘅武器

係打就快

保住細？點解我見到既係推晒責任比班前線

我主要係想比班冇乜決心但又想出黎所謂幫下忙既人知
出得黎就要做好d準備，做足最壞打算
唔好諗住玩玩下d狗唔會咬你

推條撚，你信真係會交人？

前線既請識時候撒
當瘋犬又使用過份暴力就係我地既機會

話左d大粒護住班細，打前鋒一定要帶盾

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底